有無咩日本代購之類

可以幫我帶烏賊返黎？

賢仔有興趣tg我，合理價值